【水行俠】Jason Momoa試鏡「揸流灘」 因禍得福改演水行俠

《水行俠》（Aquaman）上映在即，身為水行俠的Jason Momoa忙於為電影宣傳。近日他接受外國傳媒訪問時談到原本《蝙蝠俠對超人：正義曙光》（Batman v Superman: Dawn of Justice）導演邀請他飾演蝙蝠俠一角。然而他覺得是一個「傻子陷阱」（Booby Trap），故他一直不想以傳統方式演出蝙蝠俠。最終他失落此角色。

有指導演Zack Snyder希望Jason Momoa成為蝙蝠俠。
事源是他接受外國傳媒《Fox Chicago》訪問，並談及當時獲《蝙蝠俠對超人：正義曙光》導演薩克薛達（Zack Snyder）邀請他為蝙蝠俠一角試鏡。他續指出，當時的試鏡是沿用《蝙蝠俠—黑夜之神》（The Dark Knight）場景：「這是一次重大的試鏡，很多人都希望能得到這機會。」，所以Jason Momoa改變演出方法：「我只是覺得這是一個傻子陷阱，我不想以傳統方式演蝙蝠俠。」

Jason Momoa在《蝙蝠俠對超人：正義曙光》客串登場
雖然他最終都有出席試鏡，但他全程「揸流灘」：「我假裝蝙蝠俠被追殺至一條小巷，然後揣摩他的心態，他變得潦倒，即使是面對好人，他也不會害怕傷害他們。」，Jason Momoa指他把蝙蝠俠成為一個有瑕疵的人，如今，他承認自己演錯了。

Jason Momoa最終因禍得福，成為水行俠。
最終由賓艾佛力（Ben Affleck）擔任蝙蝠俠，然而賓艾佛力的蝙蝠俠一直為人詬病，看來最初他的選擇也非常正確。雖然不能成為蝙蝠俠，但薩克薛達同樣欣賞Jason Momoa當時的演出，並邀請他成為水行俠，成為亞特蘭提斯的國王。Jason Momoa表示，大約兩至三個星期後，導演薩克薛達就打電話給他，並叫他在出演《正義聯盟》前，先以水行俠一角在《蝙蝠俠對超人：正義曙光》中率先客串登場。

《正義聯盟》亦未能成功拒挽救DC電影的劣勢。
可是，據了解，當時他也想把水行俠一角推倒。他表示得知要成為水行俠時非常擔心，因為他不懂游泳。雖然他是夏威夷州血統的原住民，並在愛荷華大學攻讀海洋生物學，也是衝浪好手Brian Keaulana及Rusty Keaulana的侄子。不過因導演薩克薛達的賞識，他今次再沒有婉拒。如今，水行俠要準備出巡了。

《水行俠》首輪影評獲激讚，相信有望打救DC電影。

可是，據了解，當時他也想把水行俠一角推倒。他表示得知要成為水行俠時非常擔心，因為他不懂游泳。雖然他是夏威夷州血統的原住民，並在愛荷華大學攻讀海洋生物學，也是衝浪好手Brian Keaulana及Rusty Keaulana的侄子。

好少鬼佬唔識游水

唔識游水

佢咁嘅款真係睇唔出唔識游泳

後生時明明拍過baywatch扮救生員

手快hi錯 屌細力啲

游泳有咩問題

水行俠唔識游水
閃電俠唔識跑步
鋼骨唔識電腦
蝙蝠俠無錢

水行俠不懂游泳

做batman正好多wo

乖

感覺係伏，篇篇報導都打晒飛機

信自己隻眼

細路仔咩，輸左話自己揸流灘

想知如果佢演布魯斯偉恩會點

傾家蕩產要研究水上用既戰鬥裝同武器

馬撚全部都唔識游水，搭船都會暈浪

原來佢係馬撚
呢type鬼佬D樣好難分

咩係馬撚

佢做過game of thrones 遊牧民族Dothraki 的大佬

開頭以為又係吹出黎
但係睇trailer
又真係幾正
應該可以期待 (只要忘記JL )

BTW 本來唔諗住入場睇 但而家應該會改變主意

哦講馬撚